香港人幾時開始唔興用流行歌做鈴聲？

以前未有智能手機好容易聽到好多唔同鈴聲
因嘜解究近十年唔見哂

iphone 出現之後

長期震機

iphone 整好麻煩

要俾錢開始

長期震機x2

以前會用當時馨嘅歌做鈴聲
就算iPhone 整幾麻煩都會整
大個咗覺得好柒就無再整

同埋邊有人打俾自己

好柒好支那

cut咗吳亦凡不停大叫skr用嚟做鈴聲
有次學校阿sir聽到都讚我skr

無流行歌之後

2014年

應該iphone之後
以前用 仲有買埋人地打黎有歌聽
買勁撚多首 每次打黎都有唔同歌聽

近幾年好似已經唔興有鈴聲咁

以前成日係小巴聽到nothing's gonna change my love for you

用開tokyo hot

I Miss You 感動你 這份愛 太神奇

有！同事見到都唔想聽

長期震機x2，好憎部機嘈

長期震機
feel到震就聽feel唔到就算

而家用歌做鈴聲應該一響就成街望過嚟

記得以前用default鈴聲先係odd個個
而家調轉

係

周圍有都係iphone default鈴聲
以前既電話就係玩呢啲

而家既電話係玩app同處理生活問題
無人再花時間係部電話本身

唔用default無人知你用iphone開始

得番d sales，賣樓借錢，同埋3字頭接聽無人講野d call

已經連響聲震機都唔較 前排個電話一響 好似成個心跳出嚟咁

以前買接駁鈴聲先好玩

Whatsapp 嘅出現，冇人傾電話了

憑我徹底的勇氣。。，

以前係聽到依首鈴聲 覺得幾好聽先識首歌

你呀媽揾你你呀爸揾你你呀哥揾你你細佬揾你你家姐揾你。。。

而家一定係內置入面㨂一個算

冇人打比我

整完都係震機，整黎做咩

自從裝左小熊小鴨後
部電話就冇響過。。。

仲記得以前d雜誌後面有得買來電接駁鈴聲，d人打黎有歌聽下，宜加好似無乜人用了

如果 太多牛奶味

以前會用鍾意嘅歌做鈴聲同鬧鐘
但返工日子耐左，開始對手機響同鬧鐘有種壓力同恐懼感

慢慢變到連首歌都憎埋
為左唔好又失去一樣鍾意嘅野
我都係用返內置鈴聲算了

巴打識貨
上次係公司電話響
見到隔離位女同事笑

錯失太易 愛得太遲.....

over the horizon

以前讀中學試過用主能夠做ringtone,電話一響成架巴士D人望曬落我度

oh No⋯⋯
我仲用緊周杰倫嘅
簡單愛
做鈴聲啵

iphone整好易咖其實

好懷念

以前扭yes card，後面有鈴聲code入落電話
我第一首電話鈴聲係陳慧琳，失憶週末

以前有cut歌app
會特登cut首副歌出黎做ringtone

因為而家冇乜 hit 嘅流行曲

以前成日聽到大雄快d聽電話吖！！

幾時開始唔興用電話繩

你呀爸搵你你呀媽搵你

以前電話冇野玩，冇乜野可以customise,
有啲機 wallpaper 都冇

用藍牙send 歌俾人同轉歌算係少有可以保持新鮮感嘅方法

iPhone而家好易整 裝garageband個app就得

以前電腦down左可以cut歌既程式瘋狂幫人cut鈴聲

我仲會用
用黎分咩人打黎

我照用 不過冇以前咁勤換就真既
依家果個用佐3年都有

我用火箭兵團出場對白做鈴聲

以前做 IT support，有親電話打黎都係大鑊野，宜家聽返果個鈴聲首歌，個心都會離一下，真係唔好將自己鍾意既歌做鈴聲

我而家係喺iTunes買首完整嘅再去呢個app度剪自己鍾意嗰part

因為變曬wts

呢個真
出咗嚟做嘢之後
有電話打嚟都係公司同客一定唔係好嘢兼好厭惡
所以從此以後就轉做震機長期無聲

對上一首電話聆聲已經係Maroon5 首 animal 依家反而用返原廠聆聲

用緊餘震
其實唔難整，仲可以自己決定由幾秒開始，買嘅話反而會限死幾秒開始

以前d電話冇功能
換左新機咪set下歌
而家大把野玩，用咩鈴聲求其啦

有一排個個都set呢個做鈴聲
到宜家都有
煩到仆街

而家都唔興打電話啦

用緊未來見

bb聽電話 唔聽就分手啦

第一次聽到呢段嘢嚇到我

由細到大都覺得用歌做鈴聲好尷尬...有無人得我有呢個感覺

好易整咋喎，我好多都自己整

早幾年都試過拎JR 車站音樂同
GTA5 入面嘅ringtone做鈴聲
不過而家懶都無再整

以前仲突登整唔同歌係唔同人電話打黎

長期唔響

以前係用LG
之後有首鈴聲叫 This Time
覺得好好聽就用
到轉Iphone因為覺得太麻煩就無整

仲用緊陳奕迅
有時係屋企有人打黎會聽到唔捨得接俾人cut埋線

3310 果個年代 報紙會有guideline
教你入某首歌嘅音樂做ringtone
而家啲電話都無晒呢啲function

鈴聲可以寧靜~

我用呢首

呀爸以前聆聲係用
Calling 總部 calling 總部 快啲聽話 over

矯情post

起身屌閪啦~~~！！！
屌完再屌啊呀呀~~(走音

東京熱

鈴聲用緊lmf冚家拎

出前一丁麻油麵
出前一丁麻油麵
出前一丁麻。。牛麵呀

用緊流行歌既intro做鈴聲

都無人打比我 整黎做咩

仲用緊

用無聲會舒服d

啫係女人都咸濕啦

同感以前鈴聲同鬧鐘都成日set同一首歌 日日都聽足同一段鈴聲幾次最後由鍾意變厭

I phone 迫人買
整又煩

Android反而冇呢個問題

用緊iphone但係都會專登cut鈴聲
林宥嘉一出新歌就會轉嚟做鈴聲

西野同好揮手
但我真係唔會用鍾意既歌做鈴聲

我幫老豆老母互相打比大家既鈴聲set做Bee gee既melody fair
佢地結婚帶既opending

而家有咩流行曲聽得入耳

skr skr

一直都有拎歌做鈴聲
只係冇人打黎姐....

同埋鬧鐘

以前好多人用吉百利朱古力廣告歌做鈴聲

依家仲有用 用緊首好鍾意嘅英文歌

用國歌

以前用包青天

用Jailbroken iphone
South Park 主題曲鈴聲 啱啱30秒

溏心風暴嗰排周街都聽到
你阿爸搵你你阿媽搵你

呢個真

重用緊

more

之前睇完蜘蛛俠電影，
轉左sun flower 做鈴聲

iphone
一樣用緊自己搵既鈴聲
魔力寶貝 辛梅爾

靜啦屌

iphone太麻煩唔想整
本身鈴聲又唔好聽-）長期震機

調返轉上一輩又用返鈴聲

有 whatsapp 果陣

至Hit推介鈴聲 你今日download左未

番工真係有呀叔用國歌
心諗係咪痴線

只有銀行先打黎
靜音算

用iphone咪俾9蚊download囉

請問係咪93120682既機主？

我仲有set，屌

最近聽到既一次
係公司既大秘書電話響
鈴聲係棒棒堂既唔知咩歌

仲用緊Never Gonna Give You Up 不過去bar 飲野先開聲
一有人打比我就唱出聲

用緊巨商登入bgm 做鈴聲

以前用少女時代既歌
係自修室一響果下
我屌
全世界都知我毒

好有心

Goldwave
整落部 Sony Ericsson / Nokia 度

溏心風暴嘅陳豪

yes最後一頁

整左都冇用，長期冇人打黎唔響

反而我掛住接駁鈴聲多啲

講緊都四五十歲了

仲有班老坑用小幸運做鈴聲

有聲

好老尷，所以只會用普通電話聲

瑪奇 做鈴聲最撚正

我要愛情不須要登對

出現iPhone+長期震機

屌 買左首鈴聲 但無人打過比我

用回魂夜個bgm 做鈴聲

因為根本無人會打過嚟

仲用緊日文歌

以前長期震機
而家長開勿擾
聽到就聽，唔好阻我打機

而家多數仲用歌鈴聲嘅都係廢中同廢老

有whatsapp telegram嘅存在近乎唔需要打電話，辦公9成9用email
咁set黎做乜？

用緊British Grenadiers做鈴聲

嗰時好興唔同人打嚟係唔同鈴聲

怕老婆會發達

無用流行曲但係用緊8 bit digimon

師兄傳教黎到呢度

講起我之前鬧鐘係淚色, 朝朝LOOP十幾次我先起到身
之後有日我係屋企睇concert DVD唱到呢首
我呀媽話：呢首我識喎

全部答錯晒，係因為互聯網科技發達，遠程溝通唔再只得打電話呢個渠道，而且每種通訊方式都有佢既優點，結論就係打電話頻率愈黎愈低，咁聽到人地鈴聲既次數相對減少之餘，因為無人聽無人打所以都無謂整鈴聲

以前好中意用比比鳥啲歌

有fd用iphone專登cut火炭麗琪做鈴聲
之後每次佢電話響都好大聲
然後我就每次都會嚇一嚇親

用緊Iphone，一直以黎都會Keep住整鈴聲至於身邊既人，的確得返好少人會用流行歌做鈴聲

下一個post 講手機繩

家家有岀前一叮 有美味有新意

聽過個阿叔用賭神bgm做鈴聲 一響好有氣勢

10年前

We7聲就支那

長期震機但有鈴聲你的名字ed

爸爸快d 聽電話 爸爸快d 聽電話......

煩撚到仆街

依家都會用 但用純音樂 唔鍾意有人聲唱出黎 好尷尬

其實呢個服務叫咩名
Btw有首英文歌好想搵返嚟聽 好似大部分人default都係嗰首嘢

接駁鈴聲

叻

用鈴聲會嘈到其他人

唔麻煩，要比錢啫

因為柒
震機是最好的

係咪又開始懷念Roadshow

我覺得係多左電話廣告之後

別再管誰咒你
通街都係

佢認得係涙色果度好野
證明Kana啲歌係易入腦

試過用跟機嘅鈴聲 點知自己唔認得個鈴聲瘋狂miss call
自此之後每部一返來都一定會set歌做鈴聲

震機always

無聲無震

依家仲用緊
不過係2012年郭富城嘅天機密語

公司有大半仲用緊歌

而家都無乜機會電話響
朋友搵都係text
整黎做乜1

來電鈴聲
電話鈴聲
震機
無聲無震

由唔興打電話開始

咁激昂

無人打黎

連電話都好少響，仲點會介意咩聆聲

電話從來無響過
整黎把撚咩

震機
有人打黎隻aw會震

用緊 自己做飯

iPhone整ring tone麻煩

唔洗啊 有app可以整 上網有教教學

屌，我仲用咗幾蚊添。

不過APPLE個生態做得幾好，咩都要比錢先做到，抵佢間公司嘅現金流咁高嘅

以前播木村拓哉嗰套冰之驕子嗰排
周街都聽到 I Was Born To Love You

IPHONE-->比錢 / 整 有D人覺得煩 -->同一時間WHATSAPP果D方便過打電話--->開左聲都係叮叮叮聲ONLY--->長期震算

Instant message 出現之後已經好少打電話
再加埋錄音, 啲人寧願錄足5分鐘都唔打電話
換左鈴聲之後, 隨時等到首歌out晒都未有人打黎

他約我去迪士尼

本來都夠細聲
用歌仲細

比8蚊買左首minions banana song做鈴聲

呢幾年只會聽到whatsapp聲，好少聽到人電話響

iphone 長期靜音

idog: 用家問題，明明ios 好user friendly

IPHONE流行果陣
同期開始覺得廣東歌好柒好MK,

Morning eyes in the sun
我仲有每個月仲比緊錢人仔台賺

因為以前 : 覺得好型
大左 : 柒，on9

而以前覺得好型果班已經大個哂 所以冇人咁做

用咩呢首

仲用緊張敬軒啲歌做鈴聲。反而容易認。依家周街都係iphone 原本個鈴聲

你自己都答左啦，智能電話開始

我媽以前係哩個鈴聲
有次上山拜山(個陣仲要冇咩人) 冇喇喇響哩個鈴聲
真係....

以前整海賊王電話蟲

屌 十幾年了d 回憶出曬黎

主要係而家都少咗聽電話

一嚟好多都係用訊息WhatsApp
二來一聽電話九成九都係詐騙廣告

都無開聲

長期靜音

長期用sony個鈴聲

男朋友唱k錄低左做鈴聲

彩虹冒險正啊 聽到就好想玩

以前算係新玩意

嘈撚到呢

渣架 我用緊三上悠亞做鈴聲

我都係用緊張敬軒
其實用歌做鈴聲難啲同人撞咪幾好，原來而家有人嫌柒既咩

你可以聽下古仔嘅幸運鈴聲

親愛的 請你別哭泣 我的手機已經關機

震機但都有set鈴聲

唔會打電話啦。whatapps +email解決。

做飯

全部block撚哂

主要原因都係柒
無人咁做嘅時候就變柒

用緊呢條片既人人常歡笑首歌 好吸睛

當年用iphone 2G 仲比同學笑鳩我部電話大過佢仲話咁大無用
幾年之後佢用部電話仲大過我

宜家啲人已經唔知咩係yes card同陳慧琳

I tune 買咪得囉

用咗iPhone兩年，我最近兩個月先知原來iTunes 可以買鈴聲，於是就一次過買咗 櫻花樹下，酷愛，羅賓，同埋 YOU
一 三 五
二 四
六
日
都唔同鈴聲 😂😂😂
好想有人打俾我 仲要特登等佢播晒個鈴聲先聽電話
想俾人知道張敬軒啲歌係幾好聽 同埋個鈴聲有幾型
就算冇人打俾我 我都會自己校鬧鐘響
然後扮講電話

秒數太短，幾難cut下

唔明，我記得可以cut 38秒左右

再細個嗰陣用midi
歌譜喺雜誌登出嚟，跟住逐粒音入返落部電話
學生時期真係好得閒，仲要期期轉歌

我就真覺得39秒個range太短
Cut唔晒副歌

以前D Nokia 年代甚至會去舖頭俾錢整聆聲

我諗你30秒都聽到電話啦，剪咁長都冇咩用，你又唔會為左聽鈴聲而唔聽電話

唔係震機個D, 你地用緊咩鈴聲?

你丫爸揾你 你丫媽揾你 你姨媽姑姐揾你

而家連自己電話用緊咩鈴聲都唔記得啦

震機都唔較 靠緣份聽電話

以前00年代仲用藍芽互相send歌

嗰時有行動網絡嘅大部分都係有錢仔

唔知點解愈大愈怕聽到鈴聲 覺得壓力好大 ...所以長期震機

越難越愛之後

Ballmer Laughs at iPhone